［警世］買野真係唔好偷平$450 1set數碼暴龍之伏

是咁的有一日熄爐有條友同我講$450 一set數碼暴龍
入面有戰鬥暴龍、鋼鐵鳩露露同奧米加。
即時聽到扯旗
然後二話不說pm條fb友
俾撚錢等左幾日都未有貨已經覺得伏伏地
然後朋友話返俾我知果個fb page block鳩左佢
送上圖幾張以防大家中伏
錢預左冇了 買左個教訓
真係買野勿貪平

原來會有人喺Facebook買嘢

佢咁多廣告 買過幾次野都冇出事 出了今次

推幾推

推

放心 依度冇人好似你咁弱智

聽到你咁講我好放心

面交是常識,今次當買個教訓.

呃左幾年仲有人中招

HOBBY玩具真係唔好揀寄, 落鋪買最安全
太多黑社會同呃人嘅做了

米青都已經夠仆街啦

我少買的 最慘係見到個page仲呃緊人

正, 每次見到呢D POST都好開心